巴打們鍾意貓多d狗多d?

正評:狗

負評:貓

回覆: 貓狗都鍾意

why not both

只限中大型狗

你喺個多貓撚嘅地方問呢個問題？
利申：正評咗

會咩，感覺狗都唔少

中大型貓呢

貓係寵物，狗係朋友

貓係主公❤️，狗係家人
申利：我係貓奴

寵物台啲post大部分都貓